係香港，做唔叻但又靚嘅女人真係好幸福

我只講靚得唔叻個d女人
其他我都唔講
香港地基本男人都係隱性狗公
而正正就造就咗呢一班女人存在

靚可以點
搵塊閪當百達通嘟囉
落到去CLUB大把邀請啦
唔叻可以點？
嘟中個肯執你n手閪嘅男人咪發達囉
人地見你有個靚老婆都冇野好問啦

好
當撇除呢d搵塊牛肺搵食嘅

呢d女閒閒係IG 都1K以上 follower
借d易又可以發下明星仔夢
又唔駛愁
當你又少少知名度
又可以R到d sponsor返嚟
求其打份hea 工就得

其實講咁多廢話
都係想男人醒目d揀另一半個陣
醒目d姐

同埋我想邊到可以整moon?

3/10 最後果句太格硬 冇左果種令人茅塞頓開既feel

冇是咁的0分

第一次俾肥絲comment好開心

好開心

屌你老母

近排識咗班女人 原來依家已經進化到咁無恥既階段
e.g.毫不避忌講見個男仔有車就同佢一齊
expect 佢送chanel
以前都起碼扮下野話自己唔係為錢
乜撚野社會黎 定咁啱識著班窮閪先咁
以前識落都係有d 錢既女仔唔會咁講野

好多都係咁

好在我女友唔係

又叻又靚果啲先正

正常女仔唔會去club

香港女仔真係好多follow,我試過識個靚女日本妹，倞日本做model,都係得1000幾follow,香港女仔係咩動物就自己估啦

我幾時有話喺club 識

狗公頂爛市

整moon

不嬲都係㗎啦，你第一日知咩？😒

點會

靚少少都話1K

🤗🤗🤗🤗

樓主你身邊識人係咁？所以有感而發？

明明就係香港男仔 太過狗公, 先會造成香港女仔變成神

日本仔仲厹